［2017-10-11］股市直擊+波神信眾區

正皮正皮

一有牙朗即刻贏波

D7PCBC

加泰

Lm

美欺

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

今屆應該係最後機會架啦

球王最後一刻先出手

一早計晒數

高原捱到90分鐘先講啦
亞軍庭作客高原勝率

TLA...

Ok buy 25倍反cup

買30倍反cup 拖6倍和

3:1啦喎

美欺..你個仆街
陰我

Lost jor $10

未完場

加泰班人都柒既
上面果個淆底唔去盡
下面果班就話安排得好 拍案叫絕

定係成班都心入面淆曬底

open ball

ready!

14.5s 爭d crashed

messi 3粒

set!

同事大叫左聲爆升就無升過

f5

61.8

fucking toe

//陳帥夫重申，帶身分證出街是法例規定，#李慧琼 則不滿道，「又拿法例來說，現在好多長者都無拿身分證。說實在，我有時都無拿，我明白當然是犯法啦，但是事實就是這樣」//

當法例不利於 #民建聯 時，法例便不存在了。

#法治 #民建聯主席

原來rose都去左騎

磨多兩日先ok?

💡

lap系isgispt

2333

美帝世界盃出左局

仲有利智

咩消息

4打5仲要有雷都WIN JOR

last time yau hai chap casino

老美真係自己攞黎
輸俾隊包尾既

dobago

儲氣儲左成個外圍賽就係等呢場

有冇傳說RANK...

琴晚打wargame 腳仔軟...

嘩 戰龍在野

喝!

亢龍有悔

見龍在田啊

射到腳軟

286好狠硬
兩次都一掂就出水....

好多蟹貨

就地處決

收 操 後 ， 《 蘋 果 》 記 者 訪 問 潘 頓 ， 他 說 ： 「 我 感 謝 呂 健 威 和 『 幸 運 如 意 』 馬 主 的 信 任 ， 將 『 幸 運 如 意 』 季 內 首 兩 戰 的 帥 印 交 給 我 ， 我 一 定 會 盡 力 ， 發 揮 好 此 馬 。 」

「 『 幸 運 如 意 』 上 一 次 試 閘 ， 沿 途 曾 有 換 腳 ， 而 今 次 作 季 內 第 二 次 試 閘 ， 馬 兒 雖 沒 有 換 腳 ， 但 一 切 都 要 正 常 ， 並 滿 意 牠 的 走 勢 ， 認 為 其 狀 態 正 在 逐 漸 提 升 ， 我 會 盡 力 為 此 馬 爭 取 理 想 成 績 。 」

「 幸 運 如 意 」 將 於 1 0 月 2 2 日 ， 在 沙 田 馬 場 的 二 級 賽 精 英 碗 （ 草 地 1 2 0 0 米 ） 復 出 ， 且 看 此 6 歲 馬 於 今 季 能 否 衛 冕 短 途 王 美 譽 。

柏寶

自己拎黎，怪得邊個

相呢

似明星開

終於脫離D JOE 街雷JOE

唔好返黎啦

「痴漢流哥德爾最重要的是他的發育」 一定有人問逆風場發育個頭 別怕 哥德爾的守塔能力很強 只要在塔下清兵（記得躲塔後清 寧願塔掉也不要掉人頭）一定可以發育

是咪CLS

Bc

[性交轉運]30熟女女神與法術大師性命雙修被騙

嘩

寧願塔掉也不要掉人頭

想買堇

地慘

BUY LOR...

一路講一路隊

d 女正到

高汁

又話炒起地產既

拎住隻17由升到跌 屌

正常過BC LUI...

AGGER

其中有幾個堅係得添呀

除左右四....邊個正過me d luis ar....

XOOOXOOXOO

無份抽首置上車盤代表乜野 成世同老母住啦唯有

3皮幾人工以上

右二係唔係開左天眼???

除左禾...廟好似個個都係.....

利得稅先會關bc事 好似係

我一定有份

一年加多兩日AL仲有生日假....皇恩浩蕩

Bc 話唔返就唔撚返

34K 同68K..

兩公婆加埋70K一個月唔食唔住先上到樓

其實政苦知唔知個根本原因就係上一代太有錢，環球投資者又有錢，係得高登仔無錢

我係無人工的

緊係知啦..淨係班退休公務員同現任舊制公務員都有錢都仆街

agger

算喇，除非增免稅額，否則都唔會有機會益我架喇

me is zero

車費過400以上嗰part先回25%

我呢D係新界耕田既一個月車費閒閒地都1200蚊起跳

C JOE D人 HO GING

一個月應該回到幾蚊雞

新界+過海
每個月多$300買馬仔
謝主隆恩

地慘股molamola

d地產股係咪跌到pk?

all in 全哥幫我變3000 ok?

300->3000->30000

銀魚你唔好太弱
我怕你守唔住47呀

冇睇新聞，其實係34000上限定下限，見d清講嘢有d矛盾

1人 34000上限
2人以上 68000上限

27. 我們的初步構思是透過地契條款，要求發展商作混合發展，即除興建私人房屋單位外，須設計、興建及出售指定數目的「首置」單位，出售對象的資格由政府規定，包括是居港滿七年的香港居民，從來沒有在香港置業，而收入介乎居屋收入限額和居屋限額加約三成之間，以今天居屋限額計算，這個收入上限即是單身人士的每月收入不超過34,000元，而二人或以上家庭則不超過68,000元。「首置」單位的售價和面積會參考合資格人士的負擔能力，而轉讓的年期限制亦可能須較居屋更嚴緊，轉讓時如何處理購入單位時的補貼，即補價問題，則仍須進一步研究。

延長公務員服務年期
14. 另一方面，為配合增加勞動力的目標和回應現職公務員同事的
訴求，我們已重新研究並同意，讓在2000年6月1日與2015年5月31日
（即新入職公務員退休年齡延長的政策生效日期）之間入職政府的現
職公務員自願選擇在65歲（文職職系）或 60歲（紀律部隊職系）退
休。公務員事務局正擬備細節，計劃於2018年年初諮詢職方意見。

啱晒我
就算呢世人唔升
到時都應該7-8皮野一個月+25%公積金
60-65歲個五年扮傻坐係office 涼春袋都袋過百萬一年

得1000個單位
起得樓黎都3~4年後
跟住又檢討一年半載

Sh......
政治化妝嘅野港豬識條鐵咩

Management 101
Expectation management

要睇埋賣幾錢先

計劃動用約30億港元推行「樓宇更新大行動2.0」；及約20億港元資助舊式商住樓宇業主，提升消防要求至符法例水平

d消防佬又可以買多幾架法拉利

Me too

蓮花巨星有冇咁熱....

港鐵入得

林鄭月娥：每月交通費貴過400元即可獲25%補貼 上限300元

屌

1.0同2.0跌乜鳩

rubbish

會唔會磨一個月

我坐車都要俾錢架喎

等聯儲局姐

玩燈制

唔等，ok?

揾人賭J 收DH 可能得....

BCISG

幾時？

凌晨出番份minutes

紅褲精神

gun!

有冇傳說rank

OPEN...

sor next gmae

點先攞得盡車費補貼

報轉車轉到去門口掛

發覺 射手唔可以carry 台狗

車費 二千蚊

首先你要搭一D佢地認可既交通工具

法國🇹🇼🐶應該要嚴禁DA傳說...

小巴搭去老蓮咁遠再轉地鐵返公司

除非時間係快左
如果唔係都係蝕

莫拉好難用

假設你好似我咁由屯門返灣仔，我會建議你先搭44/44A/263去上水，再轉火車去紅磡之後搭隧巴返公司，咁樣就搭左50蚊 來回100 搭20日就2000蚊claim盡啦

咁辛苦先得幾十蚊，仲衰過乞兒

一個月claim到既錢都買唔到盒檸茶

保保/保斯基 入球
-1w

3.5big

買邊樣好

屯門返灣仔 961咪得

-1w

blow job

千億blow job
mola mola

有西隧唔搭 搭紅隧逼死

好似贏硬咁

要claim爆數ar ma

molamola

嘩，尾市咩事

星期六日羅湖上大陸玩得唔得

D水貨佬又慳左4舊水

開間公司請人去搭車

上升 592
下跌 1092
不變 316
無成交 1306

call 少少...

好想short5仔下月call87.5

好恐慌

Ready

有冇愛里 史蘭茲 印記交換...

倒跌收，molamola
聽日BJ啦

本身想借箭lp 5, ho Lun expensive...

呸，全部人見跌叫跌

不求進步係咁架啦

我就無既

藍鼎國際（582）位於濟州的神話主題公園上月底開幕，高級副總潘志偉表示，樂園第一期投資額為14億美元（折合約109.2億港元、下同），包括今年底前開設的兩間酒店及商場項目，至於第二期項目，包括水上樂園則會最遲2020年落成，料投資額不超過數百萬美元。但他指出，兩期項目資金需求不大，因集團早前已出售英國一個賭場項目，獲3億美元收入，另集團尚有約200套濟州房地產項目未出售，因此預計毋須集資。

屌你真係開到架

put expensive重唔sc

WANT 練角...求CARRY

半場前入多球我就禾味

玩龍喚士先buff到一百倍

有d難

4c 史蘭茲

This one 愛里 ...

收半大一注
3:0 4:0

求練角

史蘭茲有三個
點送?

@4清

連狗date jor 君如做採訪
你想問咩

1-3 收返兩注先

保斯基被換出

君如

去唔去 RB？

盈喜悅

8P

潘狗可恥

潘頓(唔去)

睇完個直鏡真係一流

仆街
金剛秀唔係釘甲就中四連啦屌

Yau mo 傳說...

大告今年夠數?

全哥凍過水

田雞今晚做乜撚野

cls 失左蹤

10w 好盡

讓位比13少埋 自己一路縮

馬post又中小爖同銀城
勁

比隻中華1號我回本ok?

跑馬地 星期三 11/10/2017
騎師王
4 [郭能]@12.0
3 [梁家俊]@14.0
8 [祈普敦]@14.0

$ 100.00
跑馬地 星期三 11/10/2017
騎師王
10 [巫顯東]@18.0
5 [潘明輝]@20
11 [韋達]@22
6 [楊明綸]@28

$ 50.00
前面三頭炒粉啦屌

幾時先會作客出海外挑機？

GOD

韋達去馬

軍系...

炒飯你有冇咁勁呀

我炒做乜尻

太早發力

屌你潘狗又唔去

900米已經走 on9....

中華一號上次39蚊p架....今日win p加埋先差唔多...屌呀

恆國both are g

fb updated

Deep V

yau earn

香港戴圖理

恆282/286
國113/115
玩range玩左4日
夜期1h有背馳款
望完唔知好嬲定好笑

上次想冷食點知輸dd走左光 唯有熱食左佢又譈過

玩9短炒個班

happy baby定shall we talk?

短炒玩波反而唔傷
Long就中曬伏

我上次仲撚住佢加喜進q俾人湯鳩左...今日熱wp照食算數...

我的工作一小時時薪大概是兩百，目前排位是B5一顆星

以勝率60做計算，約略需要250場才能打上S

一小時約略可以打三場，250場需要83.3小時，加班費什麼我就不跟你算了

如果你願意付我16,666我就特地為滿足你的疑慮提前打上S給你看

如果你願意的話歡迎你私信給我

又走甩馬

慣性共贏p

潘狗食撚屎....好彩一蚊不買...

Goalllllllll
明月光pq

上場路程短試準哂...

中華之光放頭跑 On9

軍歌 追舊馬

田雞會唔會騎彎首映

又話正氣
雙潘一鳩樣

咁早幾場都係留黎追你點估佢放頭跑呀大佬....

利申 1 6兩膽5腳四連環冇錢收

軍歌

只買p 從不買win

想買潘狗
求屌醒

ching pls no...